金鍾國醫生哥公開韓國女星整型範本TOP3！全數來自3大美女女團

南韓女明星的長相各有不同魅力，不少民眾會拿來當作整型範本，近來偶像藝人輩出，新一代整型範例排名也有所變動。有節目找來整形醫生，公開目前最多人想要整成的女藝人樣貌，前三名全來自偶像女團：少女時代、Red Velvet與BLACKPINK！

▲金鍾國醫生哥公開女星整型範本TOP3！全來自3大美女女團。

南韓節目《Video Star》最新一集找來各科醫生，其中邀請到的整形外科醫生金鍾民，正是《Running Man》金鍾國的哥哥。節目主持人好奇問，「應該有很多人拿著哪個明星照片，說請幫我整成這樣吧？」他也公開目前最常被當成整型範本的女藝人。

▲第三名是Jennie。

「第三名是Jennie（BLACKPINK）。」金鍾民說完眾人意外，他解釋是因為她「單鳳皮的獨特魅力很受歡迎，尤其是她整體散發的氛圍，被指定一定要整成那種風格。」也顛覆了傳統一定要整成雙眼皮的刻板印象。

▲潤娥的臉蛋就是典型美人長相。

金鍾民指出第二名則是少女時代的潤娥，「她就是典型的美人臉」，至於第一名則是Red Velvet Irene，「突出的五官是許多人想要的模樣」。他也指出過往最常被當成整型範本的有宋慧喬、金喜善、韓藝瑟、金泰希、申敏兒（新慜娥），「不過宋慧喬被指名的比率還是第一」。

▲朱千雪現在是整型範本第一名。

主持人金淑問自己如果要整成千雪行不行？金鍾民老實說，「額頭要打肉毒去除皺紋，也要填充脂肪變鼓一點，眼睛也要微調，眼眶必須要作拉長手術，雖然你的鼻子不是不挺，但是屬於寬鼻形，得把寬的地方的軟骨放在鼻尖上。」那這樣要花多少錢？他回答「大概2000萬（約台幣53萬元）」等於只要花50幾萬就可能變成千雪。

朱千雪讓我下沉？

點解要整到自己似條魚

睇來韓國人比連登仔更加有眼光

jennie都第三